另一邊廂，歐盟跟隊制裁委國官員/人民，委國反擊驅逐歐盟大使

2020-06-30 08:29

歐盟制裁委內瑞拉官員 馬杜羅要求歐盟大使72小時內離開

歐盟宣布,制裁36名委內瑞拉公民,包括當地11名官員,禁止他們入境及凍結在歐洲的資產,理由是他們的行為違背國民議會,破壞委內瑞拉的民主、法治和人權。

委內瑞拉總統馬杜羅其後要求歐盟駐首都加拉加斯大使,在72小時內離國。馬杜羅發表電視講話時,表示委內瑞拉受夠這種殖民主義式的干預與制裁。 美國在去年宣布承認反對派領袖瓜伊多為委內瑞拉合法領導人,馬杜羅政府與華府關係破裂後。馬杜羅在去年3月,曾要求美國駐當地大使在限時下離境。 (BC) #制裁

香腸老肥婆：
委內瑞拉得石油，支那唔同喎！
我雪雪雪

人民幣就係香

委內瑞拉都搞左好耐
2019年1月到依家

都唔明東德婆點解咁多人支持

證明現代極權真係好難對付

委內瑞拉經濟已經好廢，同全歐美作對，都仲行得走得